<resources>
    <string-array name="encouragements_friend">
        <item>Ты супер, подруга!</item>
        <item>Сегодня отличный день, чтобы быть счастливой!</item>
        <item>Ты справишься, даже если сейчас кажется, что всё валится из рук.</item>
        <item>Твоя улыбка способна согреть целый город.</item>
        <item>Кофе уже заварен, а проблемы подождут.</item>
        <item>Ты сияешь ярче, чем экран смартфона на максималках.</item>
        <item>Слушай, даже если ты сегодня просто помыла голову — ты уже герой дня!</item>
        <item>Купи ту самую шоколадку. Мозг просит — надо дать!</item>
        <item>Ты выглядишь на все сто, даже если сама так не считаешь.</item>
        <item>Если жизнь подкидывает лимоны — неси текилу, обсудим!</item>
        <item>Твой стиль — это просто пожар. Обожаю твой вкус!</item>
        <item>Одна маленькая победа сегодня — это уже огромный шаг.</item>
        <item>Забей на тех, кто не оценил. Они просто не доросли до твоего уровня.</item>
        <item>Ты — как редкое вино: с каждым днем всё интереснее и круче.</item>
        <item>Помни: ты — главный приз, а не утешительный бонус.</item>
    </string-array>

    <string-array name="encouragements_sister">
        <item>Держись, сестрёнка, я всегда на твоей стороне.</item>
        <item>Разреши себе быть неидеальной, в этом твоя настоящая магия.</item>
        <item>Твоё тело — твой дом. Позаботься о нём сегодня с большой любовью.</item>
        <item>Миру нужно именно то, что есть только в тебе.</item>
        <item>Купи те самые цветы. Просто так. Для самой любимой — для себя.</item>
        <item>Ты сильнее, чем думаешь, и мудрее, чем тебе сейчас кажется.</item>
        <item>Если день не задался, помни: завтра — это чистый лист и новый шанс.</item>
        <item>Надень то, в чём ты чувствуешь себя настоящей королевой.</item>
        <item>Твои мечты стоят того, чтобы за них бороться. Не сдавайся.</item>
        <item>Помни: ты — лучшее, что случилось в моей жизни.</item>
        <item>Твой голос важен. Никогда не позволяй его заглушить.</item>
        <item>Я знаю твою силу, даже когда ты сама в ней сомневаешься.</item>
        <item>Ты — та самая искра, от которой зажигаются великие идеи.</item>
        <item>Отдохни. Весь мир подождет, пока ты набираешься сил.</item>
        <item>Для меня ты всегда номер один, в любом настроении.</item>
    </string-array>

    <string-array name="encouragements_coach">
        <item>Твоя цель — твоё счастье. Вперед, к вершинам!</item>
        <item>Твой успех — лучшая месть всем, кто в тебе когда-то сомневался.</item>
        <item>Бывший — это просто пройденный уровень. Забудь, впереди новый босс!</item>
        <item>Стервы на работе злятся, потому что не могут быть такой же классной.</item>
        <item>Забудь про него. Ты — бриллиант, а он просто не разбирается в ювелирке.</item>
        <item>Твоё «нет» — это твоя суперсила. Пользуйся ей без чувства вины.</item>
        <item>Границы — это не стены, это фильтр для достойных людей в твоей жизни.</item>
        <item>Инвестируй в себя. Это единственные акции, которые всегда растут.</item>
        <item>Ты — автор своей истории. Не давай никому другому держать перо.</item>
        <item>Ошибки — это просто налог на опыт. Плати и иди дальше.</item>
        <item>Не трать свою магию на тех, кто не умеет ей удивляться.</item>
        <item>Твоё время стоит слишком дорого, чтобы тратить его на токсиков.</item>
        <item>Если кто-то пытается тебя задеть — значит, ты уже намного выше их.</item>
        <item>Ты не «одна из», ты — оригинал. Копии нам не интересны.</item>
        <item>Встань, поправь корону и иди менять этот мир под себя!</item>
    </string-array>
</resources>