<resources>
    <string-array name="encouragements_friend">
        <item>Ты супер, подруга!</item>
        <item>Сегодня отличный день, чтобы быть счастливой!</item>
        <item>Ты справишься, даже если сейчас кажется, что всё валится из рук.</item>
        <item>Твоя улыбка способна согреть целый город.</item>
        <item>Кофе уже заварен, а проблемы подождут.</item>
        <item>Ты сияешь ярче, чем экран смартфона на максималках.</item>
        <item>Слушай, даже если ты сегодня просто помыла голову — ты уже герой дня!</item>
        <item>Купи ту самую шоколадку. Мозг просит — надо дать!</item>
        <item>Ты выглядишь на все сто, даже если сама так не считаешь.</item>
        <item>Если жизнь подкидывает лимоны — неси текилу, обсудим!</item>
        <item>Твой стиль — это просто пожар. Обожаю твой вкус!</item>
        <item>Одна маленькая победа сегодня — это уже огромный шаг.</item>
        <item>Забей на тех, кто не оценил. Они просто не доросли до твоего уровня.</item>
        <item>Ты — как редкое вино: с каждым днем всё интереснее и круче.</item>
        <item>Помни: ты — главный приз, а не утешительный бонус.</item>
        <item>Даже в пижаме и с пучком на голове ты выглядишь как икона стиля.</item>
        <item>Скинь мне селфи, я подберу 100 причин, почему ты богиня.</item>
        <item>Мир подождет, пока мы допьем этот чай (или что покрепче).</item>
        <item>Ты — мой любимый повод верить, что крутые люди существуют.</item>
        <item>Если кто-то тебя обидел — скажи мне, я уже ищу его адрес (шучу, но я рядом!).</item>
        <item>Если этот день — лимон, то где наша соль и текила?</item>
        <item>Ты выглядишь так круто, что даже бывшие твоих бывших кусают локти.</item>
        <item>Твоя интуиция никогда не врет, а вот тот парень — вполне возможно. Слушай себя!</item>
        <item>Мы с тобой как две палочки Twix — вместе слаще и веселее.</item>
        <item>Даже если ты сегодня прокрастинировала весь день, ты делала это чертовски стильно.</item>
        <item>Помни: твои калории в десерте не считаются, если мы едим его вместе.</item>
        <item>Ты — как редкое обновление iOS: все хотят, но не всем по зубам.</item>
        <item>Хватит анализировать его сообщения, пошли лучше выберем тебе новые туфли!</item>
        <item>Твоя харизма пробивает даже самый плохой Wi-Fi.</item>
        <item>Если мир сошел с ума, мы просто построим свой — с блэкджеком и котиками.</item>
    </string-array>

    <string-array name="encouragements_sister">
        <item>Держись, сестрёнка, я всегда на твоей стороне.</item>
        <item>Разреши себе быть неидеальной, в этом твоя настоящая магия.</item>
        <item>Твоё тело — твой дом. Позаботься о нём сегодня с большой любовью.</item>
        <item>Миру нужно именно то, что есть только в тебе.</item>
        <item>Купи те самые цветы. Просто так. Для самой любимой — для себя.</item>
        <item>Ты сильнее, чем думаешь, и мудрее, чем тебе сейчас кажется.</item>
        <item>Если день не задался, помни: завтра — это чистый лист и новый шанс.</item>
        <item>Надень то, в чём ты чувствуешь себя настоящей королевой.</item>
        <item>Твои мечты стоят того, чтобы за них бороться. Не сдавайся.</item>
        <item>Помни: ты — лучшее, что случилось в моей жизни.</item>
        <item>Твой голос важен. Никогда не позволяй его заглушить.</item>
        <item>Я знаю твою силу, даже когда ты сама в ней сомневаешься.</item>
        <item>Ты — та самая искра, от которой зажигаются великие идеи.</item>
        <item>Отдохни. Весь мир подождет, пока ты набираешься сил.</item>
        <item>Для меня ты всегда номер один, в любом настроении.</item>
        <item>Просто подыши. Ты уже делаешь достаточно, просто оставаясь собой.</item>
        <item>Твоя доброта — это не слабость, это твоя самая большая мощь.</item>
        <item>Я горжусь каждой твоей маленькой победой, о которой никто не знает.</item>
        <item>Помни, что ты заслуживаешь заботы не только когда ты "продуктивна".</item>
        <item>Обнимаю тебя крепко через все километры. Ты — моё вдохновение.</item>
        <item>В тебе живет такая сила, о которой ты даже не подозреваешь, но я-то вижу.</item>
        <item>Просто знай: я всегда на твоей стороне, даже если весь мир против.</item>
        <item>Твои «недостатки» — это просто уникальные черты, которые делают тебя тобой.</item>
        <item>Не сравнивай свой первый шаг с чьим-то сотым. Ты идешь в своем темпе.</item>
        <item>Твои чувства важны. Если хочется плакать — плачь, я подержу тебя за руку.</item>
        <item>Ты заслуживаешь всего самого доброго просто потому, что ты есть.</item>
        <item>Обнимаю тебя мысленно. Ты — мой самый близкий человек и мой повод для гордости.</item>
        <item>Позволь себе сегодня просто «быть», а не «достигать».</item>
        <item>Твоя душа светится так ярко, что никакие тучи её не затмят.</item>
        <item>Ты — сокровище, и я не устану тебе об этом напоминать каждый день.</item>
    </string-array>

    <string-array name="encouragements_coach">
        <item>Твоя цель — твоё счастье. Вперед, к вершинам!</item>
        <item>Твой успех — лучшая месть всем, кто в тебе когда-то сомневался.</item>
        <item>Бывший — это просто пройденный уровень. Забудь, впереди новый босс!</item>
        <item>Стервы на работе злятся, потому что не могут быть такой же классной.</item>
        <item>Забудь про него. Ты — бриллиант, а он просто не разбирается в ювелирке.</item>
        <item>Твоё «нет» — это твоя суперсила. Пользуйся ей без чувства вины.</item>
        <item>Границы — это не стены, это фильтр для достойных людей в твоей жизни.</item>
        <item>Инвестируй в себя. Это единственные акции, которые всегда растут.</item>
        <item>Ты — автор своей истории. Не давай никому другому держать перо.</item>
        <item>Ошибки — это просто налог на опыт. Плати и иди дальше.</item>
        <item>Не трать свою магию на тех, кто не умеет ей удивляться.</item>
        <item>Твоё время стоит слишком дорого, чтобы тратить его на токсиков.</item>
        <item>Если кто-то пытается тебя задеть — значит, ты уже намного выше их.</item>
        <item>Ты не «одна из», ты — оригинал. Копии нам не интересны.</item>
        <item>Встань, поправь корону и иди менять этот мир под себя!</item>
        <item>Хейтеры — это твои бесплатные рекламные агенты. Пусть работают!</item>
        <item>Перестань проверять его сторис, лучше проверь баланс своего счета.</item>
        <item>Ты не должна быть удобной. Ты должна быть счастливой и успешной.</item>
        <item>Твой потенциал безграничен, так что не смей его занижать ради чужого комфорта.</item>
        <item>В любой непонятной ситуации делай ставку на себя. Не проиграешь.</item>
        <item>Твой страх — это просто указатель, куда тебе нужно идти, чтобы вырасти.</item>
        <item>Либо ты управляешь своим днем, либо день управляет тобой. Выбирай.</item>
        <item>Слишком много думаешь — мало делаешь. Просто начни, аппетит придет в процессе.</item>
        <item>Твой комфорт — это ловушка. Настоящая жизнь начинается там, где страшно.</item>
        <item>Перестань извиняться за свой успех. Ты его заработала своим трудом.</item>
        <item>Если ты самая умная в комнате — значит, ты не в той комнате. Ищи масштаб!</item>
        <item>Не жди вдохновения, создавай дисциплину. Она довезет тебя туда, куда мотивация не дотянет.</item>
        <item>Ты не «сложная», ты просто имеешь высокие стандарты. Не снижай планку.</item>
        <item>Твой ресурс — это валюта. Не трать её на тех, кто не приносит дивидендов.</item>
        <item>Вчерашние ограничения — это сегодняшние возможности. Переверни игру!</item>
    </string-array>
</resources>